其實一定要等港鐵免費巴士咩？

見到條龍都知有排等啦！仲要排？咩心態？無其他交通工具咩？

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

唔想返工唔得嘅